屋企人買咗盒口罩返嚟

本身等緊EMS口罩，但一直都未到貨。
屋企人分別買咗兩盒口罩。

呀妹上IG買咗呢盒返屋企：

我見好似都有曬bfe, pfe,vfe，但上網search牌子又唔係好search到啲資料，好似幾乎無人賣呢隻口罩。
最終淨係search到之前hktv mall有賣過。 係咪呢隻都可信？

另外阿媽搭朋友識人做藥房訂咗呢盒未攞到貨

初初又係見佢有曬bfe, pfe,vfe， 諗住都好好，但點知睇睇下見到佢係寫pef，唔係pfe。係咪伏咗？

乜自己試真係咁難

可以點試？

影埋盒背面望望。

呢盒 其實我覺得ok。但係上網search除咗hktv mall賣過之外，唔係好見到有其他地方有得買，所以有啲擔心。

另外嗰盒未有貨喺手，淨係上網搵到啲圖

有JHPIA個logo應該唔係假野。

日本ニット中央卸商業組合

呢盒我都search過有人賣，但係就奇怪佢將PFE印咗做PEF。
所以驚有問題。

唔該曬 ching

盒口罩有喺日本售賣同真係有「日本ニット中央卸商業組合」呢間公司(見佢都算有好多其他野賣)，我覺得應該唔似係假野。

但打錯字就真係有d...

當初見到都覺得好真，又唔似係大陸嘢扮日本貨嗰啲，但見到打錯字嗰下，真係有啲淆底
平時日本貨唔會咁唔小心架嘛